每當我們結成聯盟的時候，以及在反叛、分歧和不和的時候，都有故事被創造出來。 《刺客信條英靈殿》是如何解釋關於維京人、海盜和喬治·華盛頓的故事|吉恩公園| 2021年1月1日|華盛頓郵報 
 虛假信息和不和像野火一樣在社交媒體上蔓延，但有關殘暴行為的重要信息和記錄也在迅速傳播，而且往往是通過新流行的直播媒體傳播的。 視頻:TechCrunch編輯分享他們2020年的頂級故事|Veanne Cao | 2020年12月23日|TechCrunch 
 正是這種信息的真空可能會引發不和，引發混亂，然後進入真正的噩夢場景，可能會以各種方式出現，我猜甚至會導致暴力。 播客:網絡錯誤信息如何謀殺真相安東尼·格林，2020年10月29日，麻省理工科技評論 
 疫情以及政治動盪和社會動盪，給許多人帶來了焦慮、心碎、正義的憤怒和不和。 如何在困難時期找到快樂安吉拉·戈雷爾/對話| 2020年10月9日|大眾科學 
 實際上，他把營銷人員困住了，因為他不可能在不羞辱營銷人員的情況下解決分歧。 Facebook在反抗時代|Brian Morrissey | 2020年7月10日|Digiday 
 鄧納姆承認，這導致了兩姐妹之間“大約兩年”的不和，但她們似乎已經克服了。 歡迎來到過度分享的一代:莉娜·杜漢姆、泰勒·斯威夫特和自我揭露的政治|馬洛·斯特恩|014年11月6日|每日獸 
 《不和》繼續將我們包圍在這場詳盡的、發人深省的辯論中。 托馬斯·傑斐遜(以及托爾斯泰和狄更斯)的福音|塞繆爾·弗拉戈索| 2014年10月26日|每日野獸 
 畢竟，《不和》更多的是一系列對話，而不是揭露。 托馬斯·傑斐遜(以及托爾斯泰和狄更斯)的福音|塞繆爾·弗拉戈索| 2014年10月26日|每日野獸 
 《不和》以一種喧囂、原始和令人痛苦的誠實，揭示了這些高聳的偶像的許多美德和罪惡。 托馬斯·傑斐遜(以及托爾斯泰和狄更斯)的福音|塞繆爾·弗拉戈索| 2014年10月26日|每日野獸 
 通過毫不留情地一頭扎進這些功績，《不和》發現了一個普遍的真理:沒有缺點的人就是人。 托馬斯·傑斐遜(以及托爾斯泰和狄更斯)的福音|塞繆爾·弗拉戈索| 2014年10月26日|每日野獸 
 觀察者很可能會對人類工作與需求之間可悲的不一致感到困惑。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 理查德·藍迪爵士走到珀西跟前，“說他再也不願和不和不和的人一起作戰了。” 羅伯特·布魯斯國王| f . Murison 
 正是由於缺乏真正的禮貌，才導致了經常使我們的家庭不愉快的不和和混亂。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 要留出足夠的空間，因為擁擠的管絃樂隊會產生沉默或不和諧。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 今天晚上，我出去在這個地方安靜地散步，這些號手們那可怕的、無恥的不和聲把我逼瘋了。 《小旅行與路邊素描》威廉·梅克皮斯·薩克雷